震驚13憶人，警慌拉左兩個參與非法集結暴徒已被起底

兩條友影分身成百鳩幾人打人
一黑一白，仲有政見分歧，仲唔撚係佢兩個

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

邊個黑邊個白

佐助反政府
嗚門 撕子狗